[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [390] 最緊要係身體健康

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

輕弩打赤龍 配裝建議

冇赤龍裝就用 2冰呪 or 4銀火
用風暴槍 前提你要有吸血先
赤龍水輕弩 要打左幾隻赤龍先覺醒齊技

兩把槍 最高輸出裝都係用 赤龍裝
風暴槍客製要有兩次屬性
如果唔係食唔到屬性強化6

兩把都未用到 就用住 炎妃冥燈 先
自帶彈節 配裝舒服d

用邊把冇所謂 睇你自己手感
個人1區就風暴 推得快d 唔好比條龍轉向
2區 水輕弩 打 背 翼 由手貫落腳 有時打下頭
3區 視乎對友用咩武器 要控場就水輕弩
要爆胸就風暴 控交比其他人

請睇一睇頭po篇攻略 有大概流程
一區唔好射徹甲暈龍

以下為個人配裝 唔一定要跟

水輕弩 客製零件要有 4反動 1裝填
代表你要覺醒 1反動 or 1裝填

風暴槍 客製零件 2反動 1電池 1速化
2反動 可以轉 2裝填 可以邊行邊上彈
對唔熟上彈時機可以用
2反動係追求dps高d

速化 係特殊彈遠d都射到
轉 重化 都得 要企近d 但平時普通電彈輸出高d

仲有上面有講嘅 要客製2次屬

有無深夜赤龍團?

打歴戰爆鱗 滿血被炸死

lm

留名

我諗我知點解我好似成日死了
打埋d任唔係我呢一刻要打既任

啲人打單手劍ta 會升龍爪 之後直接甩爪，係點解？

弱化
好似係

唔洗禁三角？

Lm

大錘勁到
主流玩法係咪都係蓄力 飛翔爪 風火輪 最後再軟化埋

三角風險太高，中途被人打落黎唧話無左半條血又軟化唔到，升龍上去再落黎，等機會再升龍高效安全好多

超人棄

個人無事先做到世界冠軍嫁嘛

我要整赤龍裝嚟打赤龍

係, 但係用得多真係會幾悶
利申: 大錘開荒

另一個可能性係為左延長流口水時間去輸出
控得好既片手(其實姐係ta唔係平時實戰), 除左一開始果野上爪要升龍+三角軟化外 , 之後都就咁可以剩升龍唔洗三角而又keep到全程軟化
首先兩下升龍(唔連三角)就可以做到軟化,
如果響第一次軟化之後既90秒內做到2次升龍既話就可以keep到全程軟化無限loop落去,
所以基本上只要升龍左就可以即刻甩爪落地舞套jr放血, 一黎可以keep到全程軟化二黎輸出高
但呢個只係TA玩法, 實戰唔會控得咁準唔好搬字過紙自己執生
少玩片手有錯勿屌

即係軟化之後上去甩2次爪就可以延長多90秒？

係, 軟化值過100就可以軟化到
升龍果下計50, 連多下三角計50
所以一套升龍連三角可以直接軟化
如果就咁單獨升龍甩爪兩次50+50亦都達到軟化條件
所以流口水係好fit昇龍甩爪, 一黎軟化到一半二黎延長到流口水黎輸出

唔係一定要軟化之後既, 就咁甩2次都得, 上面咁講純粹係個流程設計姐

我岩岩先知升龍個下都有軟化值

鼻毛

有冇人打赤龍？

新加

有料

比你執到你屌唔屌丫

又問
係隔離埋答左你

我屌到佢反白眼呀

有

你開場？

唔禁埋三角主要原因係整體dps唔高
而呢種情況多數係ta或者打赤龍先會出現
片手個情況係直接落翻來連其他combo輸出遠高於本身combo
同重武器唔係次次見流口水就上去 或者上去唔弱化即刻落來同理
三角combo dps高過本身堆招式就唔會有呢個問題
例如
雙刀個x 三角 o o 或者 o o o上法就一定用三角
錘仔似乎情況用

如果我片手用呢個方法keep唔到肉質點算？
乖乖地禁埋三角去

所以都係TA流程確保到控死到隻怪先好用, 正常打真係唔會太用到

下星期同下下星期既金冠任
但呢度d大佬個個都白金哂啦

夠唔夠人 我刷緊珠

依家先出黑角有咩用
嗰陣刷到嘔

冇人

我都等緊人入咋

其實金冠任應該一早出, 而家事隔五個月先出本篇果時都冇咁耐
有心打金冠既都一早打哂啦

正WO
IB得2隻係齊大細金...

但古龍都係要靠自己打冇金冠任

刷緊

依家冇人打赤龍

推

有無人刷

裝都未砌好希望唔好介意

大細金活動咪唔包古龍???

古龍爭幾條先足金

有無赤龍團

通常唔包, 通常

點先有金之調查卷

你講緊邊樣？
龍人券 定 鍊金券

有冇新手一齊玩呀？

你頭先係咪係赤龍場？

我叫狗衝啦

咁係啦 我係頭先同你打上位騷鳥

我都係入黎鳩下

換寶珠果D卷

蒸氣機

90MR升100 有冇話邊種任務升得快小小

我都係新手

我玩左2日咋

我啱啱通關，開咗聚魔之地。而家只係做返之前啲任

我自己係24-99 mr都係刷聚魔

其實一開始最好就唔理地區見咩打咩, 冇見過既優先
咁先確保到所有歷戰同非歷既怪都打過一次可以鍊金鍊佢地既素材
然後刷到咁上下你就會發覺已經到左mr99, 唔洗特登刷mr

宜家更新左 你未打過普通個隻
但打左歷戰個隻 都可以鍊返普通料

果然我地之前玩緊既聚魔係白老鼠beta版, 而家改完又改

仲有冇冥赤場

同問

冇既話我打住聚魔先

夠人我都可打

開左先
同埋我可能會打打下斷線 請見諒

其實改左好耐…好似金獅果陣已經改左

今晚赤龍一回集會所

#fQh dWad PswF

有無朋友可以幫手打冰咒龍一次
3Gpr rin8 WdH7

-5

唔該哂

我同pong一隊 條友點解每場都貓

係 尋日又係咁 明明已經唔係佢拉仇
拎水弩又唔眠麻 唔係係到做乜

唔該哂巴打

明明係你用水弩連徹甲眠麻都唔帶

有冇巴打有聚魔普通雷狼龍？

要一堆滿溢的雷電殼

請問點樣入場打赤龍?
想入去街場行行企企freeride下拎裝

咁你預入唔到場都得

赤龍好似係冇街場?
(利申我打街場經驗唔夠兩個鐘)

search赤龍集會所唔係就咁救難

強走藥會唔會加耐回速度？

唔會 體術25% 跑者25%

體術25%
唔係體術2咩

25%
效果係 2 同 3 中間

但唔係你出體術2 + 強走 = 45%
唔太記得佢點計

條冰呪龍好撚難打呀

要同佢玩回合制

強走加飯係咪=體術4？

係

揾返條片 你可以睇睇

Thx

想問下點解過左hr16同搵左劍術大師傾計
但去特別任務冇開到烈日任務

依家完咗故事mode應該刷邊件裝最好？？冇珠

問君何為最好, 冇珠如何最好

想問下果d鍊金票係唔係全部拎黎抽珠？

岩岩打完
4個人都磨左好撚耐

利申岩岩先開始玩返

刷聚魔好煩

有冇人一齊刷聚魔

刷邊區？

有冇雪區 想打歷獄狼
我自己荒地7 陸珊瑚7

冇雪區btw有冇赤龍

終於齊毛吉啦

有冇巴打可以幫手打屍套龍

有無巴打帶刷慈眼殼 同街人打好唔掂 ps4新手

#JvQbzph7tLR

燒油雞！

求高手carry過三界主 想打粒古龍的大寶玉
盡力唔會三貓

Pc
p6@aNE!v4Dy@

10分

咩都打 升緊mr
如果夠人想轉做赤龍場都行

你打調查任好過三界主

捉水母捉到就吐血

練好點上山先係重點

見都見唔到
已經食埋生物博士
捉左幾日了

Same 打到嘔都仲未過到

要啱啱入夜，聽講啱啱入夜8分鐘內先會刷到有
過咗8分鐘可以等下次

好

想問下銀票係鍊金婆婆到換唔換到強弓珠

搵幫拖啦

又要夜晚又要晴天又要頭8分鐘又要低機率
依隻環境生物真係痴線

屍套龍打左4次 都係收皮 搵幫拖都唔掂

側跳一定出前咬
中距離火車後中高機率出尾刺
長距離火車後一定出扇型噴冰所以一定要追上去
扇型噴冰一定由佢右至左掃, 所以平時企位一定響佢左手
360尾刺企佢頭位置唔會中, 連續尾刺要keep住位移
佢d技差唔多全部都可以碌一次一個身位就避到, 睇準碌準就ok

我又何嘗唔係食埋生物博士都要搵幾日

下一隻仲難打

幾時開第4個acc

呢個咪第4個 第3個已經比我del左

我以家愛上左蟲棍
岩岩3個人打左第5次 都係收皮

出個耐瘴3 會好打d
你睇下有冇呢粒珠

無 岩岩抽晒d卷都無

第5個諗住叫咩
我覺得Kai幾好

有無赤龍團？

真係開先再諗

溟波我覺得係最難危3

成地水一電即爆係虫棍最易可以飛避再插斬斧碌得慢就成日硬食

做今日日任有天之龍人卷都換到大寶玉

拎到

求高手幫打屍套龍

招式大範圍都算 垃圾肉質個下令人唔想打

過左未？洗唔洗幫手？

最on9係打甩佢一層水纏, 佢就即刻飲水保番一層水纏

未過好難打

唔好信佢呀 佢試野咋

唔好比佢唔嬲 好似唔嬲先會飲水

有冇人開隻紅蓮出黎玩下

比個code黎

原來係咁
即係開場巴佢三巴先打,試下先

你地一齊入上面個個啦

#QeE RtAT 3vHL

一齊入

大佬叫你入佢.... 上面個集會所

我入左呢個

入左 好緊

光苔好似可以索水

散彈邪教係咪已經滅左門？回鍋之後好似冇見過人用咁既？

幾個巴打帶真係輕鬆

聚魔點樣同隊長講想打邊隻??

係但無用, 索得果一灘但佢一噴就幾灘咁黎
同水彈滅炎妃藍火一樣唔知整黎做咩

但你打到佢乾左 佢肉質就硬左 就打得無咁痛

如果唔用輕弩/盾斧打
有時見到成地水會趁紅眼帶佢轉區
聚魔珊瑚轉區好方便
有水嘅時候真係好煩

pc只係想過場極貝姐之前唔夠打而家ib都特登等到齊裝先打 點知次次一堆isis入黎自殺贏一場都咁難

乾左物理打前腳同頭先最痛, 所以用物攻武係最想佢乾
水纏就肉質硬食屬多, 理論上就雙刀強屬盾斧岩打
但現實係水纏得頭食火屬40, 前腳好似得10定15, 而雙刀又唔會打得咁高打到頭係盾斧先岩打頭, 而乾左食屬又唔高, 所以對雙刀洗前腳既好尷尬好難打得快

食晒屎係咁自爆sorry

我用開弓打 所以一乾左一箭得返30-40
頭先砌左放射儲炮 9射固定傷算

成個po好gay
又入 又緊 又多水

條龍真係好多水

操昆棍成功最後幾條古龍單人過IB主線 好滾動
最後條龍都唔係好難打

多謝之前有幾位巴打carry過某幾關

多謝幾位巴打carry

有冇深夜赤龍

請問有冇ps4巴打有聚魔歷戰獄狼

終於過到
打咗成45分鐘

你打最尾個次 定 第一次？

討伐佢個次 應該係最尾一次？

係 咁你就快爆機
之後都有古龍打 仲難打

唔係掛

蟲棍輸出好似唔夠高
如果唔係有巴打入黎carry我 真係唔知打到幾時

加油
我都係今日完左主線

上次我開完打完目標嗰隻之後，有人話want a B52
可能我見我熔岩7

可能因為徹甲流更加無腦
無以前咁多人用
不過都仲係幾好用既

由其係打麒麟

B52我諗無分國界咩語言既玩家都應該會知係指邊隻
香港人: want a carcarcar and juno plz

2月12有特個更新PV

carcarcar係邊隻

轟龍？

都係易上手武器 不要分這麼細

星期三新特殊個體情報
都係臨界碎同激昂金架啦

打日文/英文
識幾個簡寫就得

課金買唔同龍既sticker spam佢

咩黎？

轟呀～～

歷戰金師係咪好難出?
係聚魔熔岩7撞左一陣 但係出黎出去都係普通個隻

B52姐係爆鱗龍？

睇道具排位,
碎龍之後空左 4 格,
估計係臨界粘菌, 擊滅拳, 不滅爐心殼, 彈頭殼?
金獅之後空左 3格,
估計係怒髮天, 金剛角, LION HEART

反而想知有無新外觀裝, 同幾時先有武器合成

登登 登登登登登登登 登登登登!

熔岩7 又點會有普通金獅
你call熔岩出會得

真係好好奇隻激昂金獅個定位係點
係咪已經可以手撕麒麟

應該可以手撕恐暴龍牙骹

依家玩徹甲流應該繼續用金c定係赤龍武?
赤龍武有得砲5+真葉問一切出, 但低攻d又冇自動上彈, 到底用唔用得過?

有無赤龍或刷珠團？

法國炎妃招新技判定係有D問題
正常係應該將地上d藍火由自身開始由內向外吹, 所理論上企佢肚下係冇事
但有時d火係唔知點解會由外爆番去內結果肚底食招

一定係赤武 赤武點都勁
砲5 真節約 係低攻小小但係一節多兩飛就追到d傷害

散3都話要追弱點射 貫3即按企定定狂禁

德國隻炎妃好似無呢個問題

首先 雙刀玩爆破已經錯左
你出跑者 不如出力解
又加埋會心 同赤龍裝又夾

因為見唔洗洗就出左炎王 所以想玩下爆破
咁會唔會好d？

宮廷有邊把係用得過,把弓睇落好似唔錯

今晚集會所

7faQ 2v6j uWCj

唔係應該睇你用開咩既？
利申 新手

正 轉頭入

打緊赤龍 要打入黎自己組隊

好耐未試過斷線

得一隊打？

好似係 你問下入面d人打唔打？

正，嚟緊

集會所日常, 個個入黎齋企

用重弩邊會唔玩散彈

有無盾斧裝推介？大大力果隻

赤武

咩屬？係咪都係玩超解？

總之赤武係最正嘅

邊一屬最泛用

冰同龍
冰就可以唔整赤武,就咁用冰魚都得,佢屬性值已經好高
當然你有好多龍光石既話都可以整返把

咁整把龍屬玩下先

龍屬係最唔需要整個把

爆炸就係藝術

有冇深夜赤龍最後衝刺

啱啱開始玩iceborne
想問下大鎚難唔難上手？
我而家淨係識三charge追住隻怪個頭係咁扑
正常思路用大鎚應該要點輸出？
之前一直玩雙刀，覺得而家嘅自己就好似初期用雙刀咁淨係識亂舞唔識其他招咁
有冇巴打可以俾d tips點樣用下大鎚

其實想打赤龍既可唔可以睇下頭po個攻略先

唔好求其拎住把風暴槍狗衝入黎就算

一開波有d又唔係一齊衝落去，變左推龍推唔切，推唔切落唔到石，會由原本13,4分鐘完場拉長到17分鐘
一係直情貓飯都未食出到黎先食

然後第二三層拎風暴槍既人唔係瞄特定部位破壞，臨界左都只係求其射下腳射下手

去到第三層出骷髏骨先爆到頭/胸

人地咁辛苦打份攻略，有埋示範影片，睇下真係咁難？
有冇諗過帶你打既人係仲辛苦
自己未做好自己果份唔好怪人唔同你打

攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

完全同意我同fd用左啲時間睇完先入場打但見有啲巴打亂咁黎搞到另外一個巴打carry得好辛苦

冰 → 炎妃, B-52, 金獅, 天地龍
火 → 冰龍, 溟龍
雷 → 恐暴, 嶽狼, 金火
水 → 炎王, 銀火
榴彈 → 屍套, JUNO, 溟龍(無顏色), 嶽狼(無電)

無記錯就應該係咁

龍屬一把頂住先，ok?
最近無刷冥赤

冰魚無記錯好似係仲好過赤龍冰盾斧

龍屬最少用 唔整都得
你想一把打晒應該整爆破

喺橫濱異人町留名

我都係赤龍冰懶得整,
雖然玩斧強的話應該赤龍冰勁啲

轉玩咗下斬斧，好用過太刀好多
雖然無咁型
btw 減氣好用啲定攻擊好用啲？用緊冥赤斬斧

663N MuDB xKM8
依家開game 打幾場 9星自由 貝希摩斯

負皮嘅係咩心態

我都想轉玩斬斧
但怕冇左看破斬會好唔慣

有得俾你帶我打仲咁多爹咁多規矩

有無巴打可以幫手carry一兩場 野團左三個鐘都俾係失敗 自己打又打唔切

咁多規矩，麻撚煩
你唔帶大把場跟啦，負評

咁你預左有排學都似太刀作為最安全近戰對比斬斧最唔安全近戰直情係天同地
我都係ib後期先開始用難上手到用左幾十鋪先舞得順少少

我耳塞carry你仲咁多要求

斬斧個傷害真係好吸引

如果係玩上車流既當我冇講過啦

上車流要唔要整備3？

安心上車流要整備5
整備3就安心上貓車

點解我覺得你講緊安心上車偷食事件？

咁啱啫

究竟許志安要整備幾先安全呢？

老鼠安要出火事+不屈同根性

正到一個點

又或者屍套2+JUNO2+金火2, 心靜自然涼護石, 客製吸血2
耐瘴3, 耐寒珠, 耐屬3, 絕路珠

感覺上就算加咗吸血用不動上車都好易貓車

整哂14 把冇煩惱

我比較另類, 用麻屬

因爲把武器個玩法設定唔係預你瘋狂0解
係班唔識玩斬斧嘅創造咗上車流出來
冇衣裝就成條鹹魚樣都算
事實上就算有不動都唔係條條龍都適合零解
插上多人歷戰金獅手到 兩下就收皮

係, 唔好興奮得滯插哂全套爆, 好易搞出人命

尋晚整左把獄狼棍
其實勁唔勁真係咩都唔識

獄狼系列其實唔差, 不過俾冥赤武風頭蓋過

過渡階段可用

想問極貝會唔會有你打架依到

勁唔勁我唔知

但最緊要型棍

堅型棍

宮廷棍都好型

不了 唔型 用過唔型

不過就算唔用零解就咁打啲輸出都唔低
其實某程度上係好用過太刀
雖然太刀係最型嘅，沒有之一

冇自保手段機動又唔係話快
如果輸出唔高咁執柒得啦

對唔住巴打我講錯龍屬好搞到你整左龍強屬

過左未？

po code又亂打 有埋示範比你參考 唔理
係game入面提 冇反應
唔po code又話圍爐

公就我贏 字就你輸

呢幾日cap左一堆風暴槍嘅圖
出個堆技真係

好小氣

你都唔餵埋舊肉埋我嘴邊
我點食呀

唔係要我用配裝器咁麻煩呀唔想入珠喎
得啦差我一個唔係差好遠姐
有你地carry得啦 就咁話

mh 情報係咪日本時間0:00

no

之前好似係下午

想問下強壁珠係咪真係刷熔岩魚個活動出,
刷到就黎訓著

唔緊要，我未整
今晚收工先有時間

試下用蒸氣票 好易出

之前唔係話蒸氣個池唔會出咩

刷大兇豺龍唔會易啲咩？

熔岩魚都係3分鐘條姐

未過到 北極熊巴今晚有空嗎

打得個陣 入黎講聲 開任

我粒強迫豬係用阿婆嗰個深海煉嗰度攞返嚟 你要唔要試下攞一堆pt同靈脈石去搏下 刷怪攞豬我就唔建議啦反正我拆咗成個禮拜一粒都係冇

依家開機 感謝

我得30粒 靈脈石應該冇咁歐洲就抽到

試下啦,有得刷90粒喎

我跳唔到 sorry 巴打

嚟緊

push

再一次唔該喇巴打們

冇乜tips 有時用下二儲
大硬直就三儲
暈就五連
倒地想儲暈就三角打到尾

用得多你就判斷到應該用邊招打
多硬直時間夠唔夠你打個set

本身第一場就贏到
返camp轉道具冇左招跳

入唔到

集會所入面啲人企定定唔郁

所以隻怪暈咗就用五連好過用charge?

平時是咪會用二charge多過用三charge?

入到啵

唔知係咪nat問題

1. 係 輸出最高

2. 唔一定 睇打咩龍 佢出咩招 你走位點

好
唔該哂巴打
我一陣試下練

應該係因為好多過度活躍症 蓄3 放手果下會企定
而蓄2你放手果下會向前方打 咁樣蓄2會好易打中 蓄3好多時all miss

有冇人玩冥赤

赤龍幾好玩 但好難打

想問下赤龍係咪無街場
朋友話係冥赤參加任務到搵唔到場

4人血量 初初打都要打2輪
所以新手抱大腿打好啲

強弓珠係咪打返上位危2/3先出

要search公開集會所
任務傾向揀冥赤龍

我刷熔岩魚 本身諗住刷強壁出黎,
刷下刷下都有5-6粒強弓 強壁就反而冇

打咗幾日都冇強弓

好似無人打咁

仆街 讀心驚

想刷珠，又想玩冥赤龍
好矛盾

仲有冇赤龍

其實好似赤武火水冰雷大劍 呢啲用唔着嘅係唔係可以換哂做石頭
仲有爛輝嗰啲帝王鎧羅賣得未

用嘅武器嚟嚟去去都係嗰幾把 但個倉有廿幾頁我個心好唔舒服

之前見過爛輝嚟緊有後續任務 又驚賣錯好嘢

因為D裝要整既好多人都整曬
呢隻野我地呢D老屎忽都係貪過癮磨時間
同埋你唔岩時候打
我地通常夜晚多D人打

洗炎王武技洗左就來百五次都未出

升過第二把啦

我見到你地打
不過我新手未打過 怕累事

屌，刷緊強弓珠，出咗粒R8深藍色2珠位嘅珠，好撚開心咁去睇，原來係超心

有冇人得閒一齊用電槍狂刷聚魔歷戰juno

juno用電槍？？

算晒攻5刃6

呢到啲老屎忽已經打到流水式咁，跟足教學咁打就唔怕累佢哋

想問下d on9問題
獵蟲強化 （氣，力）發動 其實咩黎
我上網睇話執石仔 其實即係點

投石器有石時先發動到 L2+△+○
出氣 定 力 睇你手上面係咩石
氣力發動就係你用咩石 都有晒兩個效果

力：
- 維持時間150秒 (滅龍石)
- 維持時間300秒 (黏著石)
- 維持時間300秒 (可燃石)
- 維持時間300秒 (尖銳石)
- 獵蟲物理部份攻擊力1.5倍
- 獵蟲屬性部份攻擊力3.5倍
- 攻擊間隔縮短15%

氣：
- 維持時間75秒 (石仔)
- 維持時間90秒 (飛礫果實)
- 維持時間120秒 (種火石)
- 維持時間120秒 (飛散核桃)
- 維持時間120秒 (爆裂結晶)
- 維持時間120秒 (光苔)
- 維持時間150秒 (水流彈)
- 耐力上限2倍
- 瞬間回滿獵蟲耐力
- 三燈掛身，維持時間由90秒提升至135秒

咁我明了
上其他網 我睇極都唔撚明

今日試咗
2 charge的確係比3 charge易中d，但3 charge高攻
玩大鎚只要隻怪一暈/疲勞/瞓低，基本上就等住俾我強姦係咁扑扑扑
打到隻怪熱菇熱菇咁真係好爽
大鎚主要用咩技能？我都係吉哂d攻擊同會心落去
唔係好識砌裝

破壞王同KO好重要重有耳塞

睇你玩控鎚定輸出鎚架姐

純輸出鎚咪
攻擊 看破 超心 耳塞 堆攻堆攻

控鎚咪
KO 耳塞

如果你主要係要爆頭手果啲咪加個 破壞王囉
如果你玩儲力鎚咪加埋個 集中囉
我自己因為冇咩靚珠, 所以都冇插 耳塞同集中。
用下鐵布紗 同 強打衣頂下就搞掂了

其實重弩呢把野係咪on9
徹甲彈每砲百三百四咁扣
玩開盾斧都唔知自己咁辛苦係到解乜鳩

巴打我都係操蟲棍撚 岩岩打完IB主線無耐

我尋晚終於可以刷隻赤龍
刷左幾場 其實唔難打
快d解埋d任刷赤龍先係真正開始

我未打過赤龍 好似好難打咁
極貝尋日都要好多巴打們carry
今日打算清埋D活動任 好似過埋今日就無哂?

4月有一隻怪會由上位升做 Master
唔計合作任務,
只係得熔山, 冥燈, 爛西呢 3 隻,
熔山任務悶, 亦都有傳聞話聚魔其實係熔山嘅屍體, 因為掘到素材整熔山裝)
冥燈進化左做赤龍 (雖然有人話劇情果隻係特殊個體, 赤龍係一般個體)
所以爛西呼聲最高.
但我覺得就算真係回歸,
只係武器升級的話, 就即係廢左赤龍任務,
所以我覺得佢會有 2個可能:
1, 整武器外觀 - 爛西武器嘅設定本身都係融合黃金令到武器強化, 升級版可以打到素材去融合兩把唔同嘅武器都好合理. 三太子講過唔會令大家之前打武器嘅時間白費, 素材之一可能係之前打落嘅武器
2, 整技能護石 - 同赤龍一樣可以加套裝技能

其實唔難打 我新手玩棍都可以唔死
打一次就識點打
但如果想玩得再精d 可以睇下頭post個攻略
好似14號就無

輕弩真係邪教黎
玩開雙刀試完赤龍水弩風暴弩返唔到轉頭
心諗仲on99對住啲斬龍撚腳
請問仲有咩弩值得砌？
有啲怪唔食水&電

今日幾點公布新特殊個體

MR爛西係咪又要用風暴槍洗

玩開大劍，轉玩雙刀
赤龍3件＋銀火 2件

赤龍5件

邊套好D？有冇雙刀玩家討論下

銀火 2件有咩用?
你想瘋狂射石仔?

玩斬斧出咩技最好

唔食水同電咪砌火同冰囉
食龍既咪睇佢邊隻屬第二痛囉

係冰咒 2 件先岩

咁我唔賣爛輝武住
印象中之前流岀定預告 有個任係追擊爆咗角嘅爛輝

有部份怪到 master 變左特殊個體, 弱點唔同左
爆鱗 雷 → 冰
恐暴 雷 → 龍
屍套 火 → 龍
juno 雷 → 龍

我諗爛西都一樣,
可能特殊個體唔係包黃金, 係包鑽石?

冰呪龍個套裝係咪得拔刀流大劍岩用
有冇邊套近戰通用D 會玩下大劍操蟲 遲D可能玩埋片手+斬擊
新手冇乜錢 整左套冰呪都已經用左一半錢

一定係炎王達人藝

應該照舊 4:30 - 5:00 左右

輸出面上冰2赤3>赤5

火冰龍屬都係赤龍輕弩最強？
因為諗緊大佬們會唔會係用開第把百搭啲例如 徹甲水打其他屬

好似早幾個po見過火素材輕弩既討論

火係 冰好似冰魚高少少
我廢事煩整哂赤武算
玩屬性武點會有百搭呀
玩過下RPG都知屬性相剋下話
玩徹甲就第二個分支喇
玩輕弩唔講明徹甲一律當玩屬性彈

好研究下先

寶纏爛西龍
但我諗應該唔會變特殊個體, 因為佢個預告係4月MR化唔係話新特殊個體

如果唔變特殊個體的話,
可能同上級果個任務撞左, 令人產生混亂,
我覺得舊有玩法要打完一場先升調查進度係因為當時技術不足,
赤龍已經進化到即時升到進度,
新爛輝應該都可以

3月
臨碎 激金

唔知wow咗未

金獅好似識掃咀炮
啲輕弩點算

猛爆碎龍

C社真係夠晒環保

數frame回避

有迴3㗎嘛
仲用水弩徹3？out啦
用近戰貫通打金c啦

玩三界主 打20分鐘都打唔死隻第一隻 仲要三貓
要努力練下技術

屌你 真係臨界碎龍

迴3唔得咪迴5
入異空間咩都避到
大丈夫
分分鐘又係徹3天下

真係臨界碎龍
爆炸爆到

點都好到時唔好又要慢慢搬炮彈執腳印就得
爛西本篇我打得好少冇刷過
係咪已經又有一個固定既遠程快刷打法好似赤龍咁?

多數用輕弩打頭3區 最後個區就是但

綠碎

一諗起爆手/爆頭 又要自損50

期待新大劍

冇玩過遠攻想試吓，宜家邊把重/輕弩比較泛用？
之前見好似係金獅重弩玩徹甲，定宜家轉哂做赤龍

睇pv好似唔會好似以前咁一觸即爆而係流落地度再爆
但而家有投石器要引爆都唔難?

隻臨界碎咁有排面連首bgm都係新

碎龍
全ib最唔想打既龍

呢隻超西版 你更加唔想打

二名怪

應該入多人場打
近戰打打到想死

乜野二名

中哂

好彩聚魔雪地同火山都7左

以前打mhxx嗰陣第一次接觸臨碎，隻嘢動作好慢但招招痛到仆街，打兩下又要避爆炸

今次佢好似連動作都加快埋，仲要d範圍招多咗咁多，太刀狗如何是好

SOR冇玩過XX，呢個唔係異名？
激昂金獅臨界碎龍

會跌可燃石咪又係契弟一隻

臨界碎龍唔係亞種？

紅蓮爆鱗、怒喰恐暴、霜翼風漂 哩啲有個類似叫稱號加龍名既係特殊個體

金雷公、黑炎王、紫毒姬 哩啲成個名完全唔同哂先係二名

兩樣唔同個體黎

Pong變異個體，基佬，又稱輕弩神，最近更加獲得弩狗稱號

有無PC狗可以同我打黑帶

本身金獅武都爆哂R,激金武會係最初果把分支定就咁出防具算
btw,希望新碎雙可以變番舊版造型

太刀強化零件可以強幾多次架

又金獅

多左時間HOME OFFICE
從來未玩打過mon hun 自己要玩幾耐先上手?

上手呢d個個人唔同 有快有慢
今集好多野都改善左 唔難上手

臨界碎同激昂金獅
唔知係好似黑狼咁得歷戰版
定好像爆鱗咁有非歷戰版
希望d裝靚d
武器全獨立造型同勁d

我玩左7百幾粒鐘
都覺得仲有好多野唔識

玩多你少少 一樣都仲有好多野唔識

玩少你少少 連道具都未知點合成 豬又未齊

多少少係多一個0?

咁又係 扔你出去就得 邊洗要道具同豬
stay at camp

有無咩活動任推介要今日聽日打左先好D
我見後日好似好多任都無哂
利申:上星期由零開始玩

有冇人有歷戰爆鎚龍打

但我唔鼓勵新手一開始玩就用飛翔爪同撞牆, 打好基本功先學都未遲

撞牆呢樣嘢我玩beta係完全搞唔掂，直到iceborne咗一段時間先開始知道玩法

風暴槍同赤冥

咩呀我得九百幾個鐘

如果跟4G既話臨界碎同激昂金獅套男裝都係幾型下
最緊要比番把碎光雙刀我而唔係雞脾雙刀

仲記得玩beta打極都過唔到，唔夠時間
上網睇人撞牆即刻過到

暫時冇 除非你想儲齊d野
打左一把通用嘅赤龍武器 整埋裝已經夠

外觀咪打返上位 歷戰王
雙金獅個健美身 有時混裝要用

beta完全唔知有呢樣野搞到打冰龍係咁超時

仲有蒸氣機用晒d pt佢 唔好留
宜家易d爆一次 獎勵又好

前面多過2字同後面多過0

想要淫賤裝同埋武器合成多啲

屌你岩啊
最緊要型同獨立造型
好心比d心機整喇屌

PC版個Network狂斷線

係咁架啦
整極都係咁

你要調查任定係聚魔

聚魔之地我依家開機嚟

我入你區？

你可以嘅就入嚟

金獅
獄狼
赤龍
臨界
激昂
爛輝
黑龍

仲有冇其他

無了 等新game

隻game應該更新多半年到
之後就準備新作

爛廢 同黑龍拖多半年 再加啲歷戰王 拖到新驚

點解唔係繼續出DLC?

直接MHW2啦仲DLC

感謝
放棄赤龍 點都唔會夠打住

聽日咪有大細金任???

然後PC撚再要望住人地爆機

利申: PC玩家

有冇赤龍快刷團

同埋MR已經=G位
佢地未有再上嘅概念
所以新作機會好大

你應該多謝另一位巴打
頭先自己打緊 見到post已經飛入嚟

亦都多謝另一位開比我打嘅巴打終於都搞好把睡眠刀

但PC咁多MOD玩又改skin又騎龍最重要有乳搖, 笑到最後係PC撚

利申: PS4玩家

師兄可否分享下大錘裝

2B skin個屎忽呀

新驚應該係ps5 就算無mod 個遊戲體驗應該會再好啲 唯一安慰

聚魔又一個火山一個雪地
如果到時仲係上限3條7 放棄荒地定珊瑚好

仲有歷戰（王）赤龍

留珊瑚啦始終溟龍客制吸血最有用

有無人玩

有無人打黑轟
66f6 5KaW eRTW

今晚有無冥赤團

原來都仲有分控鎚同輸出鎚
KO珠都仲有兩粒，集中真係一粒都冇
我諗而家都應該係堆輸出先，等有靚珠先至再砌好d技
鎚仔係幾好玩

我用緊既大錘裝

其實集中係槌嘅效果唔係好明顯

唔知而家仲有無人睇得明呢個笑位呢

冥赤團介唔介意俾新手join一場？
有睇攻略未打過 用蟲棍

我個任都未開 forget it

冇位

呢套裝簡直完美
比較可惜係精靈加護上唔到3lv

呢排先入返iceborne
想問下冥赤係咪活動先有得打？
平時就無

係,同爛閪一樣

冥赤眠麻分別要幾多發彈先會trigger？

有耳塞5喎但係

就係有耳塞先至勁
唔識嘢
你諗下條龍叫嗰陣
你班傻閪就揞住個頭
我就行埋去大大力扑鳩條龍個頭
我一個人打哂4個人嘅輸出
你都咪話唔勁

仲塞唔倒快食同節食

頂早知前幾日打左先
依家無時間打了

打一把返黎升少少已經好用過好多物攻武

有無朋友打獄狼龍
想做一把風暴鎗試下

開緊機

4HCC cxxw dJXp

自膠 依個先岩
4HCC cxxw dJxp

我好似斷線
再開過

肥良

打唔打多一次巴打..? 我未夠料

原本入緊場4紫

完美配裝 正皮

啱啱玩緊脱離咗對唔住
老母叫我收機

唔緊要 下次記得肯定唔會比人打斷先好開局

好懷念比老母叫收機既日子

想請問覺醒斬5同斬6係相當幾lv匠

打唔切赤龍既話 黎緊應該用咩畢業裝? 我玩雙刀 但應該無乜時間砌套輕弩裝打.....

銀火

呢到ps4多定pc版多？
玩左排pc版覺得啲人廢得可憐
想回坑ps4

應該ps4多 我都好廢 點算

屌 想刷炎王裝 好撚難打

PC?

Ps4

要幫手？

放個code出嚟一齊打

要打左幾場都無

應該話打左幾場都打唔贏

求幫手
73FR 7nPZ Kfpa

係朋友場度
一陣幫你

或者我入黎都得

炎王 幫拖刷
如果要入 入呢個
7cYY RzAY h6hz

咁其實唔整集中都得wor
因為慣咗2 charge個timing再整集中可能會唔慣

咁撚夜
早啲瞓聽日再搵巴打幫手啦

兩個斬5 = 20紫
斬6見紫 = 2匠
斬5見紫 = 4匠

仲打緊？

斬5係匠5
斬6係匠7

明明之前打炎妃練過打到佢變弱智
無打一排比佢打到變弱智

新手啱啱玩 想用輕弩 有冇啲舊攻略教前期輕弩要點玩

我都想刷

冇裝好似用徹甲彈好啲 冇其他彈咁食裝

要唔要試下玩電電槍

佢進度打到邊先
可能連上位都沒打完
歌把野係M位活動黎

冇留意到添唔好意思

有冇人幫手打mr175同mr200任

啱啱打到探索完古龍嗰三條龍

依家新手可以做防衛隊武器
歌把野可以玩貫通2 徹甲23同火屬性彈
新手欣物黎
記得要升裝
夠用到冰源
打到M位先後先換其他輕弩

Code?

智貓你有冇聚魔之地歷戰硫斬龍

冇升瘴氣，得4lv

Ok

感謝各位巴打一世平安

咩都打 夠人就冥赤一回殺

有冇人一齊

講錯左 炎妃 鋼龍唔打

有冇人有入

一個

依家入

推po 支持大家一齊戴耳塞5

入黎打 獄狼 炎王龍 可以？

可以

睇武器決定用唔用啦 近戰我味用耳塞5 遠攻味用滾黎迴避

Ching我建議你善用起底功能

一個人的價值唔可以由佢以前嘅立場決定
我而家係絕對肯定十分支持獵人要戴耳塞5

我都想用起底攻能
依家只搵到佢開POST
睇唔到佢之前既留言
我追開都知佢一之前係咁吊耳塞冇X用

Ching 我轉咗立場好耐 每次有人問配裝 我都建議出耳塞5

Coming

NO TK小隊 清人
耐冇見到個d會清

耳塞小隊蕉人
唔洗入D圍爐老屎忽小隊
有意pm

pmed

本人耳塞教

每個post都要講耳塞 中意用咪用囉

多謝今朝幫我打既巴打

精5點睇硬食大技

改咗篇潮文 以示我真心投誠耳塞5流派
想當年我開始玩Mon Hun
當時MHWIb 有個非耳塞獵人叫Sunny 名人黎
Sunny撚狗咁撚我, 話我辣殺
佢以為自己唔帶耳塞就好撚好打

(但其實我當時玩過幾集前作，世界ta頭10名)
不過我個人好低調, 唔會亂屌人
所以收收埋埋)
我D 耳塞獵人FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢嘈啊呀, 佢唔帶耳塞輸出好高架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢有無傷3勁高輸出呀」

我心諗話你怕你嬲
冇耳塞唔等於輸出高
我笑笑口咁答應左Sunny打場TA友誼賽

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢Show套裝出來攻7無傷3挑戰5
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑
我show 我套裝出來 弱特3 超心3 都冇 攻擊類技能得看破7 其他全部塞耳塞5 精靈加護之類
我哋約好一齊打Juno TA
個傻仔以為自己好高輸出 開場俾Juno開大叫住直接訓低食combo 開場30秒就貓咗 最好我打咗20分鐘完場 個傻仔3貓 你話佢幾撚柒

我代sunny負評你

曲線推post姐, 勿認真

問：sunny躺著也中槍既機率？

7%

我係唔係又要裝耳塞

琴晚個人眠左唔記得幫你刷炎王

唔緊要今晚幫我含

我叫真果位幫你含

垃圾蒸汽機 用左10萬燃料都係得8張金調查票

打調查任重快

金票仲要唔出rare12

等你

想問下 我用3件炎王裝
我把赤武係唔係唔駛洗炎王技

唔使

唔該晒

棄左ps4版一段時間, 然後去左pc版
發覺pc版人又少,又廢, 諗住返去ps4既懷抱
點知發覺miss左好多野搞到又卻左步
除左ps4版有d強壁珠,強弓珠之外, pc版既進度完勝ps4版
依家煩惱緊投放d時間去邊一邊好
求意見

Ps4
我都係玩左幾日

本身都係想ps4多d, pc版個ser真係
而且我又唔玩mod, 不過一玩ps4就發覺miss左好多野
聚魔都未有一個係lv5,反而pc版就2個lv7

好簡單 唔想刷咪pc
想多人玩 唔介意花時間咪ps4

兩邊都唔想 唔知自己想點 建議唔好玩

咁我玩左幾日 咪一樣miss左好多野
咪一樣咁玩 我連聚魔都未開始打
你既講法 只係ps4 miss左好多野
Pc 人少 廢

說出個重點來
我都係默默慢慢打下ps4版
pc版真係除左fps同行4k真係冇可取之處

其實miss唔miss真咁重要咩mh又唔係pvp驚追唔到d勁裝咪慢慢打上去
團戰除非人地d房寫明要限武限裝快刷, 如果唔係人地理得你係咪最強裝備姐唔會因為你少一兩級超心弱特就踢9你既

珠我係普遍都齊
係d裝強迫症發作
咩風暴槍呢d, 黑鷹呢d
最慘今日冇時間玩, 而個活動聽朝完

Ps4 我今朝5點幾係到叫巴打幫手刷炎王龍都仲有巴打入黎同我癲

你驚佢唔會再出咩

有冇小隊集會code

2500都冇咩裝

玩左900hrs唔識開救難路過
btw你點知其他人有幾多輸出?

綠色個個係你個傷害？？
如果係 你不如solo仲好

G位鋼龍係25472血 會有浮動
你個傷已經打得死一隻
仲要solo失衡值低d 易倒地d

有冇人打赤龍 有先開機

最後一晚冇人打

900hrs

咁我唔開了

我都遇過
仲要係2人限定調查
佢拎住枝重弩行行企企唔知做咩
打到一半我自己衝去三貓一拍兩散on99

btw開救難要較手動批准先常識吧
有三種人必須踢
1.殘體名
2.低HR
3.殘體名+低HR

所以打完都好後悔

低輸出唔緊要 但起碼係做到野斷到尾/暈到條龍呀大佬 條友直頭就咁擋擋擋 臨尾5分鐘afk

有冇150mr既散彈裝介紹下 冇乜高級珠唔知玩唔玩好

我可以打 不過我唔勁 都係鳩打

我遇過果條友唔係低輸出
係拎住枝野走來走去唔射

重弩既話, 最起碼要有強壁珠+兩粒散彈珠先好玩, 之後再谷會心+超心

岩岩買ib有冇巴打一齊玩？仲打緊水妖鳥

我都係前幾日玩完主線 聽晚可以一齊慢慢玩

我想打呀

垃圾地圖垃圾地型見到都唔想打

好忙喎ching

係咪12點完

咁韓國人呢？

要幫手出聲 利申新手

到聽朝7點59分

有冇巴打可幫手打隻乜鳩摩斯
難打過赤龍 屌

之前都講過，森林嘅Juno係其他場嘅幾倍級數難打

赤龍尾班車 4人成團 -2 ++++++++
7Ezf 78Fb 6kTd

特別係呢區最仆街多樹枝多高低差
鋼龍JUNO呢d一黎呢區我係即刻著個挑釁衣引番佢出去先再打

玩咁耐重弩一粒防禦都會唔用，只係加個盾牌

PC留名

有強壁帶盾可以hea D

請問赤龍武第一個覺醒有冇得用強化黎洗走?
定係要再刷過把武...?

有 咁啱靚技 可以洗少d咁解

全部都可以洗, 想點洗就點洗

係咪就咁禁強化武器就可以洗走第一個?

禁強化 然後自己選擇洗唔洗

同埋可唔可以唔岩用 就restart game
岩用 就save game?

點解要咁做有好撚多把比你簡 每次簡2-4把啵

i mean 洗覺醒能力果陣可能有d 技能唔係我想要

想用果把最好拎兩把 有時第一把有d嘢唔會出
我自己試過升滿一把平均要用40粒大龍光石左右
如果要用1000pt以上都出唔齊你想出嘅技就換另一把試下

曲？

Juno出左cfb figure 好想要

成身白刺好性感打落去啪啪聲

真係好難打啵
亦龍易打好多

我叫你俾code

...屌 好撚柒
我岩岩開始升緊聚魔 你入唔入

下次啦巴打 我要瞓了

Ok再見

一齊打

爭奪地盤

3zfa Gtnt ZQck
輕鬆刷

唔該你...
呢個星期先玩iceborne 琴日先知冥赤係活動任
岩岩終於打齊套裝同d會用既武器

有冇人想打機

係 有個巴打都入左黎
其實都係陪我刷 升聚魔

我都要升聚魔

有人話幫我升到50MR先

你係

我又打

入埋黎玩囉 反正都升緊MR

唔知邊個巴打成日跑咗上去搞到條龍跑黎跑去成班人追住條龍打唔到佢

點睇個輸出架？

應該係prc mod

上到master完全唔夠防整咩裝頂住先好？

有無人今晚刷聚魔 金

是但整就ok

刷大細金？

細金救濟任務 打左4場 頭兩場出黑狼鳥細金 第四場出迅龍細金
仲差黑狼同迅龍大金

見到出左太古的神秘
砌左套試玩
冇料客制吸血 不過係咁爆幾好玩

冰龍一鳩樣
試過係個細區俾佢啲冰四面圍住咗
之後俾佢掃一炮貓咗
冰龍啲招係整得好靚
但遊戲體驗就

原來新大細金任鳩塞咗2隻垃圾入去

佢噴氣可以穿透冰牆,
真係 WTF

可以就咁打迅>黑狼>金C 然後番歸

大細金
14/2 - 21/2 森林: 迅龍 金獅 黑狼
21/2 - 28/2 荒地: 斬龍 黑角 恐暴
28/2 - 6/3 珊瑚: 雷狼 水妖 兇爪

利申: 白金左

好威乜 戴耳塞啦仆街

新手想問呢隻game係應該一次過打到晒再刷裝定係一路打可路刷

而家iceborne打到一半覺得難打，但身邊d人係咁叫打晒先刷

最On9係勾爪唔可以爆冰牆

我自己差嗰d，覺得應該都會出救濟任，係唯獨戰痕黑狼鳥差細金
呢隻我覺得佢真係唔會出，但呢隻打起上黎又好撚煩

乜最近聚魔掛機撚咁猖狂

啱啱見有個日本仔掛咗1069分鐘

4300以上都見過

難打就去刷裝啦,
初期升防禦力緊要好多,
到後期黎黎地地都係果幾套校服,
好多初期嘅裝明明好靚,
但因為技能問題用唔著

唔知用乜武器 如果係太刀大劍等要求斬味嘅武器
你炎王裝之前刷都係過渡
手上有乜就合乜
佢個難度係去到final boss之前
上位裝出咗3體力基本招都秒唔到
大技你就算係master end game 裝升爆 部分怪都係一下秒

玩緊弓

諗住刷個體術裝但又怕比人一下秒

有體術裝玩起來係舒服啲 刷吧
弓end game 裝出體力3 食招都係一下殘

on9 係先有耳塞 再有體3
明唔明個priority

有無人今晚刷裝

幾點？ 刷咩？

想刷聚魔 930左右打
我電腦版

你叫佢唔好亂玩麻痺蛙好過

掛足三日

三太子有無講過點處理掛機撚 而家入聚魔見時間長都唔敢入

掛黎有咩用

我見掛得通常有幾個7lv地區 開場射救難自己入camp掛
等人打餐死 自己就拎報酬升mr

某臭G

屌 打極都冇金獅大金

sorry 我ps4

今次大細任冇咩feel

Thanks

Pc版求隊友！

屌
右菇壞咗
個畫面係咁自己轉

打左十轉八轉一隻大金都冇

爭金獅大金就完到森林

佢應該唔出戰痕黑狼
咁咪要去娶魔打大細金好D???

真係睇人品 打一場就出哂 3隻大金

可能尋日一場出哂攻2匠2用哂

我用輕弩速射3粒火炎彈埋去都唔係次次爆到

我要快d升到70mr升打黑轟龍整件甲

更新完係咪易出左攻2珠
打十場已經出左兩粒

我就係煩緊呢隻細金

我係呢隻大金

面版攻擊力就咁睇應該係
因為我都係百爆 攻7 屬性值up
你個套贏在有達人藝
整體黎講應該差唔多
頭先聚魔試左幾場 不停爆幾爽
但係平斬傷害低到得5x 6x
點都唔及屬性雙刀高傷架啦
for fun 玩下都唔錯嘅

有無人打呢個活動任出到細金
好似打親咁多鋪都好撚大隻

正常
假設定怪個size係1 2 3 4 5 6 7 8 9 10
呢D任多數係1 9 10咁出(好似係)

用Geralt 送果舊火石溶唔溶到

All in攻啦

你咁樣出 不如將一個攻5 轉 斬6
仲多你10刀紫斬
護石轉挑戰者 又多6攻

可以既，一陣試

戰痕黑狼鳥d調查任勁難出，唔係真係要爲咗隻細金突登升個森林上6吓話

出咗迅龍細金

有冇場帶我升聚魔

試左, 完全冇用
結論: 冰牆>油雞

有冇人知幾時再出爛輝龍新手想打佢拎裝

打左4場先有迅龍大金

唔好意思, 想問下點解我做完任 洗珠個LIST都無跳去下一排?

而家有赤龍 爛閪應該冇咩價值

冇code?

我冇買mhwI係咪好應該買？

即係本身係
底力 無擊 研磨 我LOAD完SAVE打完任返黎
再練都係底力 無擊 研磨

唔買dlc真係無野玩

你係想問赤龍定係爛輝 爛輝嘅話今日開始已經有

個table已經定左你點洗都冇用, 認命啦

因為我從來未打過
佢係咪同冥燈龍一樣都係隨機出現？
(我已經做左黃金嗰個任)

好耐冇打機 今個星期開始失業想打返mhwi

但係點解成晚都出50551-mw1 error

個TABLE係咪會更新? 我上網睇返依家同
個LIST好似出緊唔同野

轟與迅的熱切邂逅
可輕易收集「太古的寶珠」的活動任務登場！
盡全力挑戰「轟龍」與「迅龍」吧！
02/21 08:00 〜 03/20 07:59

刷珠任都可以慳返唔洗打
可以3月先回鍋

冥赤d料剩係夠覺醒強化多一把武器
雙刀太刀水輕弩整邊把好

遲d係咪仲有得刷大靈脈玉? 係既我都封game先喇

同埋其實依家係咪冥赤武器最勁
其他裝點升都唔會夠佢勁？

而家好似已經修正左用唔到, 認命啦

極致輸出黎講好似唔係,
但穩定黎講就係了,
屬性輸出好似唔係

TA片無老點
最多有啲特殊例子 好似爆破弓打獄狼咁

屬性好多都可以用赤武 得少量舊武器會比較好

Sry想問下ta片即係咩

Time attack，即係用最短時間去討伐一隻魔物

而家做緊特價，買啦

有冇巴打刷聚魔
利申 3 2 3 2 4 3

有刷珠任

赤冥龍係咪完jor？

今晚有冇場

想問下赤龍輕弩打屬彈係唔係客製就屬性 強化就推攻擊?

隻金獅大金有冇咁難出呀

6fq3 B8F7 miA6
Chill住玩 乜都打

ching食住weed打?

會斬唔到

打左10場都冇金獅大金

有冇高手指點下輕重弩點玩好
一直玩開近攻武器, 近排打赤龍刷左幾把輕重弩手痕想玩下但係完全唔知點入手 上次用弩已經係2g 年代

第二場出左
我想要黑狼鳥大細呀

輕弩 一路行一路射 食走位
重弩 估你指有盾散彈 回合制遊戲
條龍打你唔好做任何動作 其餘時候射射射

利申: 唔識玩弩

仲有無？我要刷逆上2

細黑狼鳥打左20場都無

可唔可以教埋大劍點玩

第5場出左

差隻大金黑狼鳥，打咗十幾次都冇

講緊多人情況下

平時收刀周圍跑揾機會
條龍出招硬直長 儲三 或者 儲一>強儲一
硬直短 就咁拔刀抽一下水
有時肩撞完唔夠時間儲氣 可以用○個招飛身xxx斬
幾好用下

倒地硬直 打真儲
計到啱啱起身中最尾個下最好
計唔到都冇所謂 慢慢練

我都差

大劍係咪咁整？點解儲力先得1100到
銳5 之後全加攻
有的咩加錯左？

官方FB又回帶
出完黑龍有機出黑蝕龍

有冇人幫我打下野？

打咩？

幾個原因可能導致：
1.你套嘢砌法方向係正常 但並非極限攻
2.攻大水,種,粉 甚至必要時藥丸加成
3.迴避衣狀態觸發
4. 你強化覺醒錯咗 極限攻擊力 係強化覺醒斬味6 自己出匠2會有10刀紫斬 如果唔係呢個出法 次要出法為出2個斬味5覺醒 自帶20刀紫斬 大劍有冇紫斬會相差一個級別
5. 肉質弱化，並且係肉質最好嘅部位
6. 真儲第一刀斬中目標部位
7. 無傷3

如果你上面全部做到 一刀真儲係去到2xxx

除非打某啲肉質特別差嘅怪 例如溟波正常狀態 打落去就會特別低攻

每樣差少少黃豆咁大嘅buff 一堆黃豆堆起來就差幾百一刀架啦

冇玩開大劍 詳細配裝可以search olay 或者miralis 參考完自己配裝器改

有冇人開團帶升？

黑轟

無完 無人打咁解姐

唔夠MR

你而家幾多

應該得44 45 上星期先開game

解緊珊瑚台地坐騎 10區一開始搵黎搵去都唔見有個3隻貓試過重開game都唔得

係咪11區個3隻貓

係啊 原來我之前打左係自由接返擊殺兩隻眩鳥就得

呢排先買ib
太刀依家招居合係唔係都可以好似見切咁避招？

同埋冰咒招收刀儲氣對太刀招居合有冇用
仲有冇人咁玩
諗緊達人藝+龍脈覺醒定達人藝+冰咒招技好

冰龍套係 非主流玩法 團戰難用 solo仲可以玩

大劍係咪要招炎王武技都無咩用？
好似有d哂位咁

應該都會整套玩下
但唔知用冥赤太刀會高攻d定用番三天刀or滅盡果d較好

冥赤for sure

咁我試下改一改
有的珠未齊

如果你最終都係以推達人藝攻擊力為主要目標 強化覺醒唔會要炎王技
如果係推整備 精靈加護 迴避性能 呢啲 冇測試過 答你唔到

聚魔仲可唔可以用陷阱升地區lv ???

係咪淨係放陷阱唔洗打死佢?

6beW EDEv xX34
新手升聚魔

係 但唔適用於推高等級上限

個救濟任打極唔出細金

我打極唔出大金

但佢升hr 同mr 都好快

我幾鋪打哂大金 之後打左廿幾鋪全部都好大隻

卡左係大金獅
我hr 由500就升到600

其實如果你係打大金獎盃既話係唔洗打金獅因為更新怪唔計獎盃
除非你係想收藏

大金黑狼鳥打極都無

我晏就搞掂咗，但而家到另外一個地獄: 戰痕黑狼鳥細金

戰痕我3-4隻就搞掂晒

唔係掛

金獅大細金唔計白金盃???

大細金活動都幾呃波鐘
正常蠻顎火龍已經齊
而家5隻最快都要20分鐘一場，一個鐘3場實在太廢時間

ib更新怪唔計姐係金獅獄娘甚至之後臨界同激昂都唔計
但本篇更新怪就計(炎妃同恐暴

iceborne個大細金盃
會計埋炎妃 恐暴？

屌仲哂左D時間刷金獅

玩野咩師兄

我記得world個陣 大細金盃係唔計呢兩隻
定你講緊iceborne之後 拎返world大細金盃？

world個陣呢兩隻係更新怪咪唔計
到ib呢兩隻已經係存在所以計落ib個大細金盃, 好似係

終於

有啲怪個研究等級係咪要刷聚魔先升？ 但係我明明刷曬聚魔普通同歷戰都係唔升... 例如：炎紀等級6，打極都升唔到7

mr過100未

（新手玩返）點先可以變街霸阿龍樣

岩岩出左細金 齊左呢星期既大細金 收工

有冇曲一齊玩?

岩岩先知金獅唔計,哂左半日打

新手準備想入坑, 有ps4同pc
係邊邊玩會多人D/易操作D
本身日頭要返工
最多一日玩2/3個鐘
定係唔好入坑好D

你有無同阿伯講野
唔講唔升

呢個post應該大部分都係ps4玩家

夠架喇 mhw唔係話好痴身要你追裝ge game 一日兩粒鐘輕鬆

想玩咪買，PS4多Ｄ人玩

啱啱玩翻pc應該無咩人？有無pc巴打

不過發現其實就係mhxx啲怪搬落去。差隻象
如果之後出白疾風 隻眼嗰啲就好玩

黑狼鳥你地點測大細金

滅族

會唔會好花時間

打完使但一隻龍就出黑狼鳥，大約十分鐘到
大連狩佢地好少血，兩個陷阱瘋狂輸出就捉得

謝，啱啱出咗細金，刷咗兩晚

有啊

回鍋一排，有冇人同我一樣都係覺得最正既任仍然係貝

認同 個時打左成千隻

貝真係好玩，可惜岩岩停課回鍋不過都係打唔贏極貝

支持 裸裝貝

仲記得個時要call齊戰友打左幾晚先過到，完全係團隊合作既考驗high左成晚𣺉精個時已經冇咩特別感覺

果時回鍋打左6隻整裝加1隻極共7隻就封番驚係咁岩打岩魚出左粒心眼如果唔係都過唔到呢隻糞怪

上網揾到幾把打轍甲嘅輕弩都好似幾勁 想問下各位ching 天地龍 黑狼鳥 金獅子定恐暴龍輕弩好用啲？

PC玩家？
赤水之前我鍾意用天地

同好啊 貝貝

推 耳塞5最強
而家no tk冇人可以反駁

新手想試下玩輕弩/重弩有邊把推薦？
另外有咩技能要砌出黎？

重弩-獄狼龍 散3 （用狙擊龍彈弱化快啲）

狙擊龍彈弱化係技能？

失蹤人口

有2種
L1+△ 弱化用
○+R2 攻擊用

另一種機關龍彈都係一樣

黎緊活動任
打轟同迅龍出珠既任
佢話淨係出太古寶石即係去到R10寶珠
R11 先有超心體力

即係打果個任都唔會打到超心體力???

係呀pc啱啱玩左兩個禮拜

PC刷聚魔真係好麻煩
打完一條龍就散哂
轉場想搵個想打既場要搵成十幾分鐘

耳塞5笛手

打完主篇afk,左， e家番黎玩。
以前玩開充能斧，想問劍斧同操蟲呢版強唔強勢， 定都係充能斧勁？

突登升咗森林上6，睇到第七隻戰痕黑狼鳥終於出細金

劍斧>勁
充能斧>勁
操蟲棍>俾狗玩(有bug,軟化要軟3次)

汪

有冇pc撚有銀火可以帶我打

你都答左自己啦

我刷珠你岩唔岩

A8?YJACEuzvA

屌咁依個任都幾撚廢

最正既超心體力/痛擊體力都冇得刷

我可能未夠rank

你見過一次銀火龍未

未呀

咁我開個聚魔比你

打古龍大細金打聚魔定調查好

pc 版係咁出現error 12

PC老手留名
放大假刷左一個月乜都刷曬

btw 而家榴彈盾斧玩咩流派好？
SAED比人nerf到落地底 但電鋸要鈎爪弱化好麻煩
同埋冰盾用達人藝定真屬性加速好？

個人經驗 聚魔容易出大金

汪

一到左冰原喲盾斧好似消失哂咁滯,仲少見過蟲棍

盾斧唔係第三多人用咩?古代龍人講
而且盾斧其實唔弱 雖然榴彈難用左
但屬性盾(冰/火/龍)仲係好勁,尤其係冰盾直情係OP
如果配合真屬性加速就可以有990屬性值
唔客製吸血既話可以破千

想問下今集雙刀如何？
聽講好似俾人nerf咗好多
但近排更新完又好返d?

琴日初見冰呪
打咗50分鐘跛腳但打唔死 (我用鎚)
最後靠茸好瘋狂食風茄打到剩返5 min先扑死咗佢
我覺得自己係零

靠茸好
巴打你走先,依度我頂住

茸好有咩問題？

體3,茸好,耳塞係依度禁語黎
真男人就應該著TA裝交貓

真男人應該裸裝呀
咁你都唔識

我唔係專登砌嫁
套牛牛裝自帶茸好
咁點算好

左下角小地圖條龍黃眼嘅時候就撞龍 試下花啲時間了解撞龍機制玩起來會快好多

騰龍/盛裝套開荒是常識吧(好似係

一係使用無敵既訊號彈
又或者去刷炎王(你打完冰咒應該有啦掛) 刷套達人藝出黎先 會舒服少少

因為同fd一齊玩
佢話整牛牛裝la牛牛裝勁
就跟咗佢整牛牛裝

邊套型就整邊套啦

我琴日失敗咗三次先打嬴冰呪
最後solo打贏仲覺得好有成功感
而家先知茸好係禁招

個爪唔識用
剩係識飛上去㩒三角軟化

勁裝其實真係好緊要
我係同兩個同學開荒 其中一個死都唔肯整裝
打到冰咒仲用緊上位裝 結果佢次次帶領我地三貓
之後我地用左足足一日刷裝 刷完之後真係順利過主線
btw 其實唔洗茸好 隨身帶定10青菇/苦蟲/蜂蜜/風茄 即場整秘藥
你同人玩既話最緊要識即埸整大回復粉(新道具) 不死蟲+洛陽草的花 我都唔知救左我同學幾多次 lol

我都覺得要整過第二套
依賴咗茸好長遠唔是辦法

依度邏輯係塞少幾個茸好可以換到15%會心
冇血又點wo,最緊要係斬到索索聲

其實主要係我個fd太勁
每次我都係打醬油

長遠你都係唔洗茸好
因祕藥咁易種你係會就咁啪

索性轉做support都好
個人建議首先你一定要自己上網了解下钩爪撞牆/軟化機制
錘仔仲要係軟化神器 幫隊友軟化到成身弱點
同埋可以用餐券食6舊藍色食材出大毅力 or 6個新紅色食材出貓的保險金(死多一次)
橫掂餐券後期無張多 而家用最好
如果係兩人小隊既話就帶貓同回復蜜蟲 有多一次免死

其實我已經有得死多次
所以我真係覺得自己好渣

轉support唔係唔好嘅
但我都想練下打怪等自己技好d
因爲打贏隻怪嗰下好有成功感
(雖然琴日打冰呪打到50分鐘之後掉手掣，好彩冇壞)

你識用呢個系統 玩起來就舒服好多
你每撞一次龍會扣特定%血量 而且會跌低俾你打好耐 自己google或者youtube搵片去了解下呢個遊戲機制先
同埋自己體驗下條龍 熟悉條龍動作 打多幾次就應該過到 自己打贏 同 俾人帶贏係兩種成就感黎

我指既support係大錘瘋狂上身弱化
用過都說爽 又有輸出又幫到隊友
三蓄->鈎爪 combo真係超勁

完全新手問題
圖入面下邊啲彈藥要點先用到？

彈頭係輕/重弩用
瓶係弓用

suppout仲有重弩上車流

改咗可以4個7?

你啱啱先過完冰呪
想玩雙刀可以等到刷到銀火龍裝先
雙刀今集玩屬攻多
你唔熟嘅可以整把冰魚雙刀+銀火4件玩吓先
睇下自己上唔上手

而家仲應唔應該買? 如果應該 Ps4定pc好

只要你肯用個肝換 6個7都得

點玩法?

PC master(cheat) race(engine)

咦原來係console自膠

點解連機要比錢 好撚on9 單機玩左成個月 就快棄

ps4所有連機都要錢架wo

就係話on9 姐係我唔買個ps plus 部機同翻版機冇分別
日本仔

Pa plus好貴咩？

308一年 差唔多一隻game
學生黎架炸...

聚魔打3000隻大怪
好似係

垃圾港版psn每月都有免費game,今個月有bioshock合集夠你屌成個月有多
當然有得揀當然買日版psn

屋企得8M down完都過期

佢係確認你acc有買到隻game(免費)
只要個垃圾港服psn會籍仲係到就幾時down都得

日服同港服有乜分別
港服acc個save可轉到日服個度？

日服多舊game同優惠,但一定要買返佢地區既psn點數卡咁滯
港服除左方便(買返本地psn卡)基本上係最垃圾既一個服
如果你有信用卡可以睇多幾個服先做決定

唉屌 而家先知自家買左垃圾港服psn

新手靜係玩過大劍 見啲人射得咁爽想試吓重/輕弩
係咪重玩散彈 輕就徹甲？

輕弩屬性彈都唔錯 可惜要等活動任再開
整左赤龍水 風暴弩真係返唔到轉頭

呢排打大細金係咪有 bug,
同 team人打雷狼,
佢就細金,
我就連銀都無
琴日打左成日黑狼鳥,
照住 youtube 搵到隻差唔多一樣細嘅, 但都唔出細金

風暴弩有沒配裝睇

重弩可以玩好多野既
最常見係散彈 貫通彈
輕弩主流係屬性彈
另外都可以玩徹甲 散彈 貫通彈
徹甲你射唔中頭/你隊友廢 輸出低都係冇撚用

#2拎走破壞王

5件赤龍

尋晚打冰牙打到喊三聲， 唔計佢比怪打 偷解佢， 1打1超解應該得一兩次， 今晚仲要打迅龍
有冇d可以短時間打高輸出既武器？ 除左弓 槍（唔玩呢d)

遲下仲有果d 咩金獅子， 好似趁早轉武好d? 或者盾斧有咩方法可以單對單對高機動怪打到傷

冰原玩超解嘅機會少左好多,
試下玩斧強化, 你會搵到另一個世界

冇盾斧極怕呢D周圍走既怪
只能少用超解 多用紅斧大解+倒地狂loop combo
金獅子我索性用冰雙刀打 無謂同自己過唔去

Guard point
平時電鋸2解
暈先超解

用得電鋸既話 倒地用上撈+屬性解放斬2 loop 輸出高D wo

斧唔係仲慢咩

雙刀我第2集玩過 完全唔啱我, mhw 我剩係玩過盾斧 斬斧

想問 斬斧 太刀 操蟲（樓上好似話廢） 大劍， 邊幾把打機動性高既怪好用 我可以練， 反正啱啱番黎玩

個紅斧我見人儲完紅盾紅劍 先儲到紅斧， 我打miss 左又要儲會好崩潰

定係紅斧其實打機動高既怪係好好 我用都未用過

但超解開心d
不過用完又要上過紅斧

如果你超解打得中班多動症 咪用超解lo
我玩榴彈盾已經完全放棄左超解流
一下紅斧大解打頭都有唔錯傷害 仲有KO
倒地套combo loop兩次輸出就會比超解高
唯一問題係要軟化
唔洗儲紅劍

上左紅斧就咪用超解
冇必要先紅斧再超解 效率好低(除非你紅斧係剎車用

用飛龍刀（月）

盾斧唔超解就唔係盾斧啦

二月既活動係咪唔洗哂時間打

斬斧 如果你純玩零解 可以打某d龍好舒服 例如冰龍 瘋狂插頭就得
但呢把武器精髓唔係零解 零解係入門 要全部龍打得舒服你要了解埋地斧,地劍

太刀 近戰來講最安全武器之一 基本打乜怪都可以好舒服 最大問題係 呢把武器太多bug 有時候手制震咗(中咗嘅判斷) 結果兜割一下都打唔中

蟲棍 我少玩 上面位巴打講個bug我暫時未遇過 呢把係3把之中機動性最高嘅武器 呢把嘢可以配合赤龍套唔客吸血 要熟悉新派生技需要一段時間

漏咗大劍 大劍我都唔多玩 你如果想機動高 玩拔刀大劍 但個人覺得純玩第1刀好悶 而最新冰龍拔刀都係出弱特係怪跌低時可以用真儲 但整體連技其實都係偏慢 一把易學難精嘅武器

想問下d新護石同客制強化大概到幾多mr同聚魔先打到
無得客制吸血真係好難頂

on9 要有機動性
首先緊係要裝返個耳塞先喇
條龍叫緊嗰陣你可以跑黎跑去
幾高機動性

如果缺大小金就要打活動
打五隻怪歌個活動 會每星期唔同大小金
可以打你缺歌隻大小金就離開 都會計你有大小金
但唔該只好同好友或者相熟既人先好中離
打野團打哂五隻先好走

R10 應該係50
R11 應該係70
R12 係100

好 今晚回歸太刀流， 我以前就係覺得太刀得一套輸出太悶先冇玩 但e家有兩招反擊 好似好型同技術向好多

仲差成三十幾mr

d怪個空檔根本唔夠比你盾突再超解， 除非你gp 但我唔得（定其實正常人練一練都用到

蟲棍好似好型， 但上網見一面倒劣評， 高操作低輸出

其實我哋最近做緊團戰耳塞5數據收集 4個耳塞5 vs全攻
暫時堆數據睇起來 耳塞5打某d龍 整體時間甚至仲快過全攻
不過而加sample 唔夠 打多半個月就差唔多可以睇結果

你睇咩網劣評巴哈?
之前睇唔少巴哈狗講蟲棍話飛黎飛去好低輸出, 真係屌佢都廢事

thx 爸打 但想問下斬斧機動性係好盾斧好多 定一樣， 同太刀係咪冇得比？ 覺得呢類變型好型 prefer 用呢d 變型武

同樣係pc 玩家意見：
出咗金獅子就用金獅子打徹3啦，傷害最高咁制
如果你鍾意打速射先玩恐暴龍(徹2)
但個人認為天地龍K98k 真係最靚(弱過金獅
所以睇你係睇傷害做人定要求埋個樣了

lm 快D大把大把咁車落D圍爐撚塊面到

其實唔難
收刀/單手劍果陣就禁r2三角
斧果陣就r2
斬緊既話就快手斬埋個回旋斬
個判定已經長過太刀見切果d好多

利申依家練緊太刀居合著緊冰咒套

我直接google 操蟲棍輸出， 冰原輸出呢類ja, 就係睇左好多， 最後揀番盾斧但打到想喊先上黎問

即係練太刀反擊不如盾斧gp 仲易？

尋日拎防禦隊最高強化果把打隻斬龍 斬到48~49分鍾先捉到佢 真係報驚

你地唔用肩撞咩?

單論機動 你可以當地劍，地斧=冇盾嘅盾斧
你想斬斧機動性高 只可以玩純玩零解 但呢個係非常悶嘅玩法
並且唔適合全部龍 e.g.金獅
太刀本身招式就唔多硬直 再加上有見切可以接近避到全部怪嘅攻擊
最安全,機動性高可以話係呢把
盾斧我係辣殺 俾唔到建議俾你

個人覺得GP比太刀見切容易
第一見切要有氣
第二冇辦法連續見切 怪如果二連擊(常見)你就食屎 而且仲有見切避到但miss左下反擊既情況 相反盾斧可以連續防
第三盾斧好多技都接到GP 劍模式動作夠快 可以好快接 但太刀有D動作要做幾秒先可以接見切
btw 認真 你想要機動性既話一定係雙刀 鬼人化下既滾同埋轉轉轉斬 係極靈活 利申用雙刀無回滾金獅攻擊

我打黑狼鳥用超解,
盾突完之後都俾佢夠時間走去我後面再噴火射鳩我

就咁睇輸出都有好多種類既: solo競速打法,打團甚至係wiki rules好多種打法, 再者每種武器對每隻怪都相性唔同唔好可以就咁一句輸出就一概以論講邊樣最高
同埋岩岩打其實唔洗理咁多, 搵件自己岩用岩上手既武器就好
到你打得耐有興趣先再研究下點樣先快都未遲, 現階段真係唔洗咁功利

如果要拎鬥技全a嚟講，除咗可以用太刀嗰啲任之外，咩武器組合係最易拎
剩係試咗迅龍嗰個任都覺得難

黑狼鳥屈墜機流打算啦佢走位仲快過小明

蟲棍軟化嗰個應該就唔係bug，軟化係計打落去個下，你會發現當隻怪瞓係到，部位太細(多數係頭)，軟化個時蟲棍唔係下下都打得中，所以因為呢個計算方法，蟲棍應該係唯一一把最多要3次先可以軟化成功嘅垃圾武器

斬味短過雙刀片手，軟化又要3次，又要熱機，傷害又無突出。

琴日買左把斬斧唔識用 ..
雖然輸出好爽 不過唔識玩

因爲迅貓係最難嗰關

你高估我了巴打，我輸出快既意思係-好快打到一套輸出我盾斧係起完手就要收刀 完全接唔到技， 0輸出

迅龍我同個同學刷左兩日先A到5分01秒
我錘仔佢雙刀
要攞A真係好需要迅龍配合 佢飛黎飛去好L麻煩
同埋要狂撞牆+騎一次

鏟仔新手lm

從另外一個角度睇 著強打衣用弱化好易暈怪

片手有升龍爪
雙刀有擒龍爪
兩招都可以一次軟肉質
但係蟲棍招空爪就唔得
蟲棍爪完一共要扑五下定六下
當中有兩三下miss就變成要軟3次先軟到
屌

倒地弱化 經常miss
可能撳多幾下○仲好

初期盾斧超解輸出唔算突出,
玩榴彈, 砲術去唔到 5, (而且比起世界, 瓶爆發又下調左)
玩強屬性除左冰之外無把突出,
capcom咁改法就係逼你一定要玩好斧mode,
本身盾斧個設計理念就係「變型」
劍mode=牽制, 斧mode=輸出
但斧mode從來無人用咁滯 (超解可以由劍派生, 嚴格黎講都唔算斧嘅攻擊)
所以冰原就多左斧強化,
一套二解 > 高解打弱點,
所需時間差唔多, 但比起超解更高傷害
到打到赤龍嘅強屬性斧, 輸出能力更加會爆發性上升
對啱屬性嘅超解每瓶 2xx~ 31x
呢個時候玩斧強化又得, 玩超解又得,
先係盾斧嘅完全體

搞完一大輪野輸出仲低過片手

榴彈玩唔到超解係因為榴彈爆炸傷害實在太低
炮術5既效率又極低 出黎冇用
我而家玩榴彈盾唔帶炮術 純玩紅斧
強屬我反而覺得ok 尤其是冰同火
火盾打溟波同冰咒好爽

所以個6%嘅人都唔知做乜鳩咁有愛

但斧mode 斬果陣好慢 又冇盾。巴打們點玩 係咪都係狂收刀

最 on9 嘅係榴彈個設定,
超解輸出唔夠強屬,
連斧強化個時間都短過人,
榴彈: 12秒一瓶
強屬: 18秒一瓶

屬性基本上除左龍之外把把都好好用,
火屬如果走返去打爛輝嘅話一瓶 4xx, 超爽!
期待佢 4月回歸

係真係好撚型
上網睇人玩真係型到震
到自己打就

斧mode係怪倒地先用
正常係打大解

要臨機應慢,
小硬直 > 劍打 1~2下 > 盾突
盾突個派生時間超級長,
可以睇下隻怪做乜先決定用高出力 / 移動斬 / GP / 迴避

中硬直 > 斧 > 斧變劍
2下都有 GP, 而且攻擊力唔低
斧攻擊個距離好長, 甚至乎比眼見稍為長

大硬直 > 斧 > 二解 > 斧變劍

倒地 > 斧 > 二解 > 三角 > 三角 > 高解

而家嘅盾斧好玩在嘅地方就係,
無論咩場合都有對應嘅方法,
唔駛一味淨係等機會超解 / 鳩解

睇人打鬥技場真係學到好多野

打黑狼鳥

試下上youtube睇下啲太刀bug片
仲爽

希望早日改返

雙刀點出一下軟化？